睇人仆街（有圖）有咩慘過上的士閂門時夾爆部AK240 Bluenote?

冇

就係連隻Angie 都死埋

破財擋災呀清

咁又係，人無事先可以做世界冠軍嘛

樓主angie有夾壞?? 好痛wor大佬

壞左耳機呀我

無壞埋右

樓主之前放兩張1080放左未 兩張都有興趣啊

未呀，無心機搞電腦住

如果你放搵我或者點搵你 想同fd 一人一張 btw rip

今日cancel咗兩張未出貨的1080ti

暫時無心機整部電腦住，可能等下代2080先換

依家處理咗部player同耳機先

冇錢搭的士，冇呢d煩惱

依家得返呢套用得

屌好葡萄樓主
得ak120同Rosie

120聲靚架，係介面lag到喊啫

rich

意味住個天都覺得你係時候升級

之前試過部300r跌落地壓爆左一邊JH13v2

的士門點？有冇花？
門邊有甩漆

的士門入面夾到，點有甩漆喎

關我撚事咩

陰公

即係冇事
夠樂觀

點先可以夾到咁...
同丁丁比門夾到一樣咁高難度...

放咗player 同耳機喺右邊褸袋

上車坐低時因為部機的重量墮低咗喺車門條罅度

又因為手上攞住太多嘢顧唔到

總之就黑啦